烏克蘭話香港勇武可以咁做

香港武勇仲未滿等

原來仲有咁多工具未解鎖
睇嚟popo 有排驚啦

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

黑警 點睇

wa push

（突發）民間記者會普及方法

入黎幫手推

推

推

btw請工具人 唔定時間唔定地點
要識五大訴求 自備工具
鎚仔十字一字士巴拿 求其拎件

烏克蘭好齊心
老套都要講句 團結就是力量

去到呢個階段，我覺得呢種抗爭先係基本

香港人 係時候團結啦

和理非都仲可以升等 有排升

仲可以轉職做勇武

呢個係心態問題

呢個真
人地一個月死左88件
民憤高到一個點

佢地有個廣場做佔領地, 可以慢慢整/存武器, 我地係be water打遊擊, 國情有d唔到

真戰鬥民族

推到有be water 專用武器
唔完美 但可以接受 仲有進步空間

相信831真相流出就會升級架喇

物盡其用啦各位兄弟

屌你打機咁

如果手足不幸身亡
Popo 真係玩撚猿

和理非個個星期六去收費站企下已經好有效

勁

和理非文宣 可以用下噴漆
不過仲未過到心理關口

中文唔該

Popo 你睇撚住呀
我地滿等你就等仆街啦

射薯仔？

人地真係用條命出去搏..
港豬見黑警出棍就已經丟gear走佬啦, 打條毛

以香港人既成長速度 等多五年

Push

用途類似橡膠彈

學習下先

Bye bye popo

好似解鎖過一次

824

其實放曱甴入警署有冇得諗
等popo同最愛既真曱甴玩

我代街坊多謝你先

push

人哋去到全職抗爭
唔會諗返工返學嘅問題
香港兼職抗爭加上和理非底
時間拉長消耗完班勇武便會被慢慢被煮熟

唔覺 香港人生活好咁多
仲有大把和理非唔會勇武
只會日日上網打死全家

有冇人返嚟嗰啲英文嘅全部中文 係乜嘢武器

人地set roadblock 係用貨車一板板磚咁運
陣地戰煮埋飯食，好似第二個屋企咁
香港做唔到

未用已經拉咗

人地有陣地先存到

我覺得家下已經白熱化緊
林奠又推撤回
好彩手足冇忘初衷

最先決應該搞掂啲cctv先

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

小心mon post 狗呀巴打

升級

鬼唔知呢個世界有千萬樣野可以用咩
而家係人既問題

心態問題 而家之所以會打狗只係唔想有同伴俾人拉 而唔係真係想傷害班狗 當然 如果有狗殺左示威者嘅話 我就會渣刀出街同佢地死過

班偽進仔唔識英文係好事黎

香港人，還拖！往死裏打！
每晚10點咆哮，907一點機場，908美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！
跳閘/轉搭巴士；
全面批鬥警犬及其家屬；
㩒錢/換美金，經濟制裁中共；
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

如果真係咁勁一早贏左

下一次升級係popo殺死人

薯仔

烏克蘭係老坑多唔覺有靚仔，香港真係好撚慚愧

㩒撚住嚟打
睇到好撚爽

一日玩唔到呢種程度，一日班狗都唔會驚

同意，香港情況唔一樣。

831 CCTV!

狗話“我想屌女示威者”

得罪講句 香港經濟唔冧到仆街 唔會有呢d事發生

太撚長

黑警打到咁多人廢殘
甚至831聽聞直接打死人
冇可能好似幾年前咁當冇事發生

Potato Launcher

我都好想有日，香港人可以個個手持一個掉撚死班累警

啱先又拉2個
我要你班狗血債血償

爽

快撚啲升級呢啲 如果唔係好難打

有咩排驚，真係用到先算
人地放幾隻畜龍咪又係走

其實香港撘棚d竹好夠彈性，set回彈trap可以輕鬆搞掂速龍

已經有啦,死左個手足...

薯仔炮

agger
有陣地嘅話成件事唔同啦

兄弟爬山 各做所長
支持前線 點都唔割

營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

香港地 唔好話打警察
好多人仲連跳閘都唔敢

遠程武器唔係無用過，係極少見啫

始終經驗太少 大家都要時間進化突破心理關口
我地依家欠缺嘅係一個導火線
如果831太子站嘔白泡嘅手足真係不幸證實身亡 咁我相信呢個時刻已到

薯仔槍

up

potato gun 好似打落都好痛下

但係烏克蘭係政府開槍殺人先，好似係除非唔係

玩蟲

首先我地係可以set到spawn點
先可以討論將手頭喲lv1武器升級
家陣連火球術喲製作同射狗準成度都成問題

投石器

好驚

真心想知ukraine而家咩環境

自己搵陣地 唔一定咩金鐘 灣仔 我地搵一啲岩我地條例 有利我地既地方做陣地 逼尻班狗

放晒d蛇蟲鼠蟻入去
既方便又快捷

好勁揪

香港d呀叔上唔到前線

薯仔咩玩法 仲有咩可以射

多退伍軍人先可以咁玩法

投石機

831 一定要知真相

香港始終和平咁耐好多人寧願傷害自己都唔願傷害他人...

算啦 香港人 跳閘 罷工都唔敢 講經咩

一次過有30個火魔法師 已經可以擊退班黑狗

到時我死尻左

CLS佢哋連投石器都有
我覺得香港問題係
絕大部份人都用公共交通
住嘅又係大廈
好難帶大型武器出街唔俾人發現

林奠想騙西方國家! 急求文宣做野呀！

推！！！

烏克蘭係獨立國家, 直接武力推翻政府是可行.
香港唔係, 香港點武力都無可能打倒港共後面有幾百萬武力的獨裁專制政權

香港同人鬥武力係行唔通. 點解由五年前已講的簡單道理講到今天都有人唔知. 但香港用金融/經濟手段就真係可以令中共跪低.

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

9月8

港豬淨係識捐錢

同意
1. 佢地有據點/ 戰鬥民族/ 窮/ 有示威者死
2. 佢地警隊有同理心/ 裝備政府無咁多錢買
只供參考

全民皆兵

忽發奇想，我哋行動全英文溝通，咁班偽進星咪唔知我哋想點

打死黑警 人人有責

香港勇武唔夠勇，見到內鬼仲要等幾廿秒先出手，一定要狂摳把冚家剷，你唔摳佢佢摳你。。

好驚好似後排掟磚巴打咁，掟咗個蛋去前排咁就gg

哇，好多新道具啊

要升到幾級先解鎖到

頭盔：講緊打機

如果呢種武器係香港會唔會好難拎到出黎？
始終地形上有差別

真係有手足出事大家要勇武溶撚晒班狗

人地都無底線啦，點解我地又要有底線？

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

南非都爬山

巨型丫叉香港應該冇市場

同理心？

啲警察比人禁住打無反抗
後尾政府要比錢請人開槍

［細思極恐］太巧合的奇怪新聞！

呢個情況對家一定用實彈，點搞

請港鐵立即交出831 CCTV給市民一個真相

虐老片真係流出左
竟然仲未升級

真係好撚多CCTV, 交通工具好多, 車站又有,店鋪又有, 商場又有,屋苑又有

火魔法就唔係後排掟啦

烏克蘭係喎

科技樹

jeng ah

香港唔建議添，真係會ｔＫ，因為連登仔臀力真係太弱

玩春袋先，玩春袋係香港抗爭特色，暫時夠玩，玩爛咗先升級

薯仔槍 期待

快

香港公安無開鎗？師兄坐咗幾耐？

可惜burket 同俄羅斯有關聯 殺人唔眨眼

開槍殺人，師兄你又文盲定智障啊

𣈴頭打眼仲咪唔想攞命？

不如你查下字典先覆機啦好嘛

眼瞓得滯打錯字啫
831打到咁同瞄頭打眼都係想攞人命想人死
如果你要懶係理性咁話, 要有人死咗先算係殺人嘅
咁我無嘢好講

如果細心D睇
前排拋完之後
係會係左右兩邊走

所以佢地真係好撚有經驗

中立老一輩會by尼套

借位一用

【Google 廣告】上線啦 !

太強大

要即場整定廿9幾枝 成班人一齊扔
佢地會淆到仆街

Pish

條片..真係超勇

Pushhhhh

勇武🤤🤤🤤

會自爆, 千其唔好用

有無文字version

又係到打丁

exact7ly

香港頂盡小學雞，有排都未齊job 封頂

烏克蘭好齊心
老套都要講句 團結就是力量！團結形成嘅巨大力量係共匪最驚嘅，再加埋美帝助攻，我要真的雙普選！只有權利歸還港人，才能真正港人治港，港人自救！否則，港人躲得過初一，躲不過十五！五大訴求，雙普選第一☝️！

勇武解禁，所向無敵'

[推比攬炒巴] 可唔可以眾籌比台灣義士？

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

credit: @chinazi

推！

dead rising 咁玩

老實講香港人死左90件我都覺得唔會有咩改變，最多上網話好嬲

未必架清！ 民生再差少少 死10個已經夠做

港人自救
全民勇武
打狗救人
全面抗爭

睇winter on fire，佢地俾軍隊用真槍掃射都唔撤
死都要拖住同伴條屍返去

臥底可以排定戲先

烏克蘭冬天件嬲厚撚到

繼續進化！

雞蛋都冇隻呀，重話升級

831 血債血償

驚條毛咩 popo衝過黎雞飛狗走 四散

要調整心態呀！！！
我地仲未夠團結

如果 如果 又如果
有返魚蛋果班勇武係到就精彩活動

個個都可以係
魚蛋果次真係天時地利人和

點樣先可以唔撚驚狗衝

9月6號 全民裝備日

因為無大台無領袖 有好有唔好啦
行軍打仗好難話即場係到傾戰略
好多人浪費左下一步時間

不過心態決定一切 肯同畜膿死過
希望對面唔死都重傷 咁就收貨

五大訴求，缺一不可

鐵盾有難度

又j烏克蘭
根本香港政治氣溫未到嗰個程度，又唔係內戰又唔係冇工開冇飯食，冇人會同你咁博，人種基因問題，唔好幻想變烏克蘭，冇可能㗎，面對現實啦

睇下港豬對雙普選決心有幾大啫

無駛幻想去前線搏鬥,不如諗下有無野可以帶出衝而又邊走邊射都ok?
遠射 比 近攻重要。
再一次講:必須睇地圖,設置戰地哨兵與平民哨兵。
香港勝在空曠地方少,適合打帶跑。
不能給予狗太多時間設置包圍網,平民哨兵要留意狗車動向及道路情況。
只要每次確保安全退路,消耗戰絕對可以戰勝。

拋物線可以屈佢地 子彈直線

必須有組織性先做到
比如話每區組織一個地下團隊專打地區戰

很好!👍仲有無提議?

唔好用血肉之軀去擋, 要識閃呀!

傻啦 番工撚 撚得閒同我地癲咩

武力唔夠黑警, 係咪應該諗吓用其他方法?